街坊隨意拍不經修圖 最高顏值男明星一定係吳亦凡？

當紅每個明星基本上都有數十個、甚至數百個屬於自己的個站，管理站子的管理員，常被稱為站姐。站姐們會在追行程時利用大砲（單反相機）拍攝高清照片，並在經過精心修圖後才會上載於個站，所以通常出來的偶像照片一定是完美無暇。然而，最真實的照片往往出自路人之手，路人往往只是偶爾遇上明星，又隨手用手機拍下了影片或照片，然後就直接上載社交媒體炫耀一番。這些自然的圖片或影片（又名：生圖）才能體現出明星真正的一面。以下為您盤點完美通過生圖考驗的男明星。

黃旼泫（NU’EST/WannaOne）

暱稱：美年（韓文近音），見暱稱如見人，黃旼泫俊秀的外表、完美身型比例、甜美的嗓音、優秀的男朋友式穿搭技巧都使一眾粉絲被迷得神魂顛倒。

王嘉爾（GOT7）

香港界的代表，作為一個Rapper，除了有魅力的低音煙嗓，外貌也一點不輸蝕，還加上親民，怪不得人見人愛，成為圈中人脈王。

崔珉豪（SHINee）

出身於顏值聞名的SM家，更是偶像團體中門面的表表者，朝著演員方向走也是理所當然吧！無公害的小鹿相，加上親和的性格，優越的身型比例，還不是人群中最閃耀的星！

炎亞綸

作為台灣初代偶像團體飛輪海的成員，很多90後的偶像，雖然今年已經出道十四年，但顏值依然十年如一日，完全可以融入一班小鮮肉之中。

吳亦凡

模特兒的身高、帥氣的臉蛋、帶點痞痞的氣質，就像是從漫畫裡走出來的人物。

凡凡同+2都好靚仔

G持牙凡

呢個無得豬

TL都冇

屌 躝啦

好似漏左「以前既」呢三隻字

姜濤呢

全部個樣都膠膠地

成班男不男女不女

屌，d 仔有化妝既，試下素顏呀on9

咪撚再話班TB 樣靚仔啦,整到尖撚哂成塊女人面咁就叫靚?

第一個幾令

55

問過姜濤未

係我眼中幾靚都唔及你靚

Jackson同Kris屈撚到咸

根本啲人盲反

崔珉豪真係好靚仔

顏你老母值咩

扯左😳

Ten year challenge

一般

邊個先

Jackson型到

除左嘉兒其他都只係岩岩合格

凡凡好屈喎

skr

咁似ekids 初哥mv個造型既

邊個提大陸狗

見一個block一個

牙Kris同嘉爾哥哥真係吊打其餘幾個 完全唔同level

係高幾班嘅

Post 哂D TB出黎做乜9

崔珉豪好可愛

tb明星吓話？

Jackson真係正到

支那凡個樣同身材真係好屈機
Got7果個宜家都好識做係支那幾搵到錢

Jackson

唔通方面嗰啲叫靚

原來第二個係香港人黎
又幾靚仔wo

唔止靚仔 仲好有才華

屌
而家真係好興 小白臉樣

喺連登我已經分唔出真心膠同假膠

呢班應該都唔係香港人黎?
係咪大陸同台灣既明星黎?

1 3韓國
2中國香港
4中國台灣
5中國

中咩國香港

笑4

Skr

4左未

顏值？#ff00ff ?

成班都好核突
好似群魔亂舞咁
人黎，edison 背心圖侍候！

小豬先屈機

跳屌西舞嚟講係幾屈機

中國加拿大

李克勤？

Hmh世界第一

屌

炎亞綸果張

見到一班女人樣

一堆小白臉

問過吳世勛未

吳亦凡d英文勁到on99
老實講連登有幾多人勁過佢
佢仲要識埋韓文 人又高
係幾屈

人地加拿大電鰻

又係韓風

邊個打邊個

余迪偉？

個件支那黃柒到仆街 又扮野

嘉爾唔錯